【請廣傳，文宣攻淺藍】社會運動無影響我地生活！無影響經濟！

林鄭而家打經濟牌，我地文宣組要做野！

我地要話畀人知連串運動並無影響我地生活！

（正如對家奶共賣港都口口聲聲話無影響我地生活一樣）

大家唔好再有潔癖，盡情發揮創意，做文宣啦！

小弟呢度拋豬引肉：